德狗恥笑區

德國

大韓民國

樓主泡狗

德狗我屌你老母

Kroos

德狗

抵撚死啦 唔選sane

最抵死係 德國韓國都係入2失3 計對賽成績德國包尾

家陣對賽都唔洗計

2-0埋 sorry

泡菜好波 以後唔反韓了

紐亞..

德狗去哂邊

又要睇泡狗打飛機

2:0 呀屌.....

萊斯算唔算黑腳，第一次大賽就首圈出局

德國可以返歸

Reus 88

大快人心

奧斯爾

補成10分鐘

德國唔抵WIN
但係都唔想韓狗咁開心

抵

垃圾

哈哈哈 唔簡我既後果

世盃開鑼前我喺fb話德國太overrated比德迷圍插 而家

ozil 其實上半場ok

但呢D野講累積 佢應該以後無得踢德國

勇奪第4

開始BIN 鳩上場好撚柒寸嗰班德狗

爽呀

熱烈地彈琴熱烈地唱

韓狗咪又係登機
瑞典好波

屌你老母世界盃冠軍
返歸啦

梅拿狗哭喪了

德撚出句聲丫
整體到仆街 笑撚死人

講真出局都算 輸比韓國真係最柒

成場都唔知踢乜撚

成場係度散步 買左佢冠軍都想佢輸

德撚唔係好撚多人材咩
sane都無位踢呀

唔好意思
想尋一尋人

ozil成場無貢獻 又當正自己係傳球大師

唔揀sane 要付出沉重代價

韓國入左3球

有排J 2:0
1:0我都冇緊嬲

第一次場咁支持韓狗

輸俾墨記仲想出線

成隊可以食屎
我係德國人我實打撚死佢地

本身我都覺得唔選Sane以為真係咁好波，點知原來係on9

咪瀨啦

Reus已經係踢得好個堆

俄羅斯果然係德意志墳場

不得不承認 今屆世界盃 皇馬啲球員真正踢出身價

踢3場入兩球

reus,draxler同brandt好撚勁嫁wor

頭先連登登唔到

捧德國都笑爆咀

機動足球

紐亞

當之前大家笑美斯可能出局

提子又分分鐘輸比伊朗點點點

德國成功出局了 仲要包尾

輸比泡狗2-0包底出局，仲柒撚過巴西

紐亞唔係好鐘意舉手咩 做咩唔舉呀

空門

Man of the match :韓龍

draxler踢埋d垃圾聯賽30場入4球5助攻
sane 32場10入球15助攻 連隊都無得跟

哈哈，紐亞收皮喇

又打啲濕𨳊控球型踢波
行軍又慢，又無翼做突破
又無人喺前面hold到波
啲出波又閪

希望大家以後放低成見
支持大韓民國,熱血足球, 亞洲驕傲

唔夾隊波話知你係美斯c朗啦

其他都認同

draxler 人唔笑狗都吠

上場勉強絕殺Sweden就完場串鳩人
宜家Sweden首名啊

唔揀sane注定收皮啦鼻屎佬

勝利球迷末日 買左成千蚊件徳國波衫
你同我岀局？

Sane勁得濟唔夾呢隊德國

樓主有冇得踢世杯？

選左都唔用架喇

包尾

好彩德國收皮 如果墨西哥踢到咁好都出局就無天理

連登仔日撚日開po笑韓國做三零部隊燈撚到贏波

Brazilians in Santos are setting off fireworks, screaming from their balconies and going nuts after South Korea's second goal vs Germany. Absolute scenes.

選左sane都一樣出局啦 成隊波咁廢

我阿爺就係二戰嗰時俾班德狗殺死

真心想知印左奧燒德國隊波衫既巴打會唔會著出街

證明睇左咁耐波 條友都係唔撚識架喎
2:0 已經講緊96分鐘嘅事 1:0時追返和都冇撚用啦
鬼叫換岀曼聯門將基迪拉都冇撚用咩

睇清楚先ching唔好咁激動

唉

Sor牙 太激動柒左

抵撚死串9我巴7:1

黑哨仲係度串柒柒
班狗而家潛晒水

登機!

Hail Hydra

贏完串鳩埋阿根廷

德國垃圾聯賽暫時登機名單
Amine Harit
Aziz Bouhaddouz
Robbie Kruse
Mathew Leckie
Alfreð Finnbogason
Rúrik Gíslason
Leon Balogun
Manuel Neuer
Marvin Plattenhardt
Jonas Hector
Matthias Ginter
Mats Hummels
Timo Werner
Marco Reus
Thomas Müller
Leon Goretzka
Niklas Süle
Jérôme Boateng
Joshua Kimmich
Sebastian Rudy
Julian Brandt
Mario Gómez
Koo Ja-cheol

紐亞on撚鳩

收皮啦德狗 大韓民國萬歲

阿根廷可以入16強，德國反而唔得

原來ching都係反德撚

睇返真係心都涼

當年法國串鳩瑞典u21反輸 明明前車可鑑

最後廿分鐘買左韓狗贏阿

不嬲反韓狗嘅我見到德狗串柒柒同埋上半場妹下妹下之後都忍唔住支持佢韓狗

屌你老母